支那殿呃左香港幾多純情小姐姐?

好on9囉…咁假咁貴仲要係老翻台灣嘢都去食!極on9

有無小姐姐可以講解吓破處,呀唔係...破費既感受?

蝗語狗

如果可以鬧醒佢地呢啲港女...我俾人話我用蝗語呢個咁重既罪名又有乜所謂呢!